「戰術檢討」唔留戀陣地 黑警撒退恐防有詐小心行事

今日金鐘pp一役
當黑警一退既時候 好多手足推番上前 就比大量狗係側邊涌出包抄 比人大破陣形同戰力

請手足要保持警惕 時常思考逃生路線

又或者抱團痴實大隊一齊撒退甚至反包圍
避免比人斬開陣形包抄

永遠支持手足 受傷被捕一個都嫌多
大家要加油

十一各區手足應該熟地形好多
最緊要敢正面交鋒 班狗就會縮